葵芳連儂隧道有習近平肖像被貼在地上

今晚(24日)多區都有遍地開花放映會，播放韓國電影《逆權公民》，當中包括葵芳港鐵站連儂隧道。放映會後，該隧道突然發現有大大小小約180張、印有國家主席習近平肖像的紙張貼在地上，有途人曾踐踏。

另外，何文田港鐵站通往何文田邨天橋上的連儂牆，也有人在地上張貼習近平和立法會議員何君堯的肖像，但在深夜已經被全數撕去；網上亦流傳多名黑衣人在何文田連儂牆清理的片段。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190924/bkn-20190924213511393-0924_00822_001.html

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

踩,愈踩愈爽